入嚟講下自己嘅Dream Job

鼓手
勿恥笑

醫生

配音員

performance nutritionist

Pilot

做乜咁頹

個名好pro
咩嚟

留名聽到絲打把聲
要追夢應該唔難？

諗住做邊間airline/private jet?
定係fighter pilot

演員 不過冇諗過入cctvb

Airliner pilot

開店自己做老闆

軟飯王，可惜這些機會...

Agger演戲好正
投入角色嗰種感覺真係冇得頂

導演
癡人說夢

加油！
我都有諗過揾熱血朋友一齊創業

駁唔到

幪面超人

喺GoogIe做

Dance tutor

唔係嘅
冇人會唔得

我都係鼓手 不過自己打得唔叻 巴打打左鼓幾耐？

名姐
其實即係sport team入面既營養師
好難入行，一黎香港請好少人
二黎香港既體育
都唔知可以做咩

佩服
點解啲人跳無可以咁放
利申一碌木

飛機師

誠哥個仔

手天使

利申:巴打

科學家

自學二年
出過幾次大show比賽咁(我覺得好大)

多國語言翻譯

我有入過港隊(非主流運動)
啲隊醫
靠你啦

即係。。。？

看更

Op

Lighting designer

唔使做

國師

識幾多種語言？

獸醫

My dream job is Steve Jobs

我知咩係designer
我知咩係lightning
Lightning designer
小弟見識少

演員/配音員
好細個已經想做
但無樣 把聲又難聽

唔使做就最好

我叫阿紫啊

有錢就得

We share the same dream

係咪舞台個啲

鴨

我想做鼓導師
雖然依家做緊
但岩岩起步啲學生學一兩個月就走

有錢既廢青

之前返工識左個人都係做呢類
不過係幫artiste

配音員細個都有諗過
依家係想開緊整三文治好食既小鋪 價錢仲要係打工仔比得起既

咁先夠獨特

機師，宜家開始準備緊考cadet programme要識既野
一畢業就去考

新娘化妝師

係

你睇真啲

哦！！！！
我知啦
我都好想多謝PA公司嘅嗰啲人
佢推燈大大提升左鼓手出show嘅時候嘅存在感

加油！

舞台劇啦

唔係差好遠架咩

唔洗做

咪咁啦

老細

的士司機

消防員
利申：努力緊

Lightning ?

導演

AV男優

聖誕老人

唔做野有錢收

投考過程真係好辛苦

Dancer

Educational psychologist

想唱歌

工匠
吹毛求疵咁整一樣嘢出嚟 嗰種感覺真係好正

想做填詞人

Steve Jobs

長笛手

現實：長笛手（教野，玩event gig）

海洋保育

職業管弦樂團小提琴手

已經做緊

二世祖

咪做仆街的士佬
Btw why no uber

諗住駐校？

呢度大把機會俾你發揮

Sameeeee
想試blade forging/ wood turning

一齊busking ok?

追吧

救護員

好想做軍工設計師
特別係戰機同戰車

但乜柒都唔識 又唔知點上手

好想做一個好老師
但發現好難

偉大志願

專做nba嘅體育記者

做導演
拍下舊香港，民國feel嘅野
努力緊

係
俾啲耐性
我而家都覺呀sir miss on99
但係十年後一定多謝你地

電影公司老闆

伍家謙二世！

加油

物理治療師

醫生+1

Professor

電競損手

做餅專家

Movie Director / Movie Script Writer
呢兩樣喺香港都無望

ibanker/律師

唔好輕易放棄

賽車手
有賽過車但之後無錢無得繼續

咁咪出國闖下
冇人知之後點

有冇興趣一齊玩forza/去go kart

Btw係咪頭文字D fans?

導演 但係呢個導演夢好大阻濟

唱歌

寫影評。

Jeng

關關難過關關過 要呻唧揾我啦

想做賽車手 但依家20歲牌都未考

Blog/雜誌？

想你的夜~~~~~

Geologist

有嘢唔使做，腦細又吹我唔漲

有番小小尊嚴既足球員

打風流工

可惜唔好聽

香港。。。
埋沒左幾多個美斯

導演，想起三十歲之前拍到一套叫好既電影

留張飛俾我

動物飼養員

我想玩飄移
D1GP

F1 Engineer

離地廢青

地勤

唔係恥笑但係個名好hea
係咪動物營養師嗰啲？

屌我都係
你幾歲？練緊咩？

小弟想做創作歌手

想做聲優之類 細蚊仔嗰時有時會自動幫動畫啲人配音，覺得好好玩

教歷史

Gta ceo

唔駛返工

開party room ，比班fd有個位玩下

行呢條路係咪去日本好d?

Full time gamer

周圍飛嘅job

小弟會努力
最近玩某比賽攞第三 唔係第一乜都冇 但係個經驗都難得

男優

冒險家

如果有機會我都想去外地發展

旅行blogger

歌手....哲學家....
真係好on9

富太

電單車手

Physicist
為咗錢有咗去讀engine

16
我自學
所以乜都唔識
Paradiddle stroke還可以
Double pedal stroke就炆

我成日覺得自己有一樣嘢比身邊啲鼓手勁
如果你求其俾首歌我可以打到beat+fill in
(唔係bom snare bom bom snare,有變化)
可能我細個
或者唔係好勁好特別好出色
但係因為夠random夠隨心所以先至鐘意打鼓鐘意busking好想做鼓手

Btw我玩pop rock
Linkin park
Dear jane
Supper
Breaking benjamin
Simple plan
Our last night
Etc

時事評論家，作家，社工

巴打好好氣

自己開拉麵店 自己可以瘋狂食拉麵

考唔到 宜家做緊啲西工

Bartender

作咩？
有冇諗過作故事滲入時事評論
再用啲故事輔導有需要人士

DJ

整杯the old fashioned黎

人生未完
你又知冇下次？

好有愛心

一定好好聲

移民西歐 做乜都冇所謂

笑撚死

不過我都好鐘意煮嘢食

專業試味？
杯測師、品水、品酒
美食家

空軍 不過自己身體質素入軍隊都可能只係岩岩達標
利申瘦小毒撚

係香港做鼓手揾錢好難
除非教鼓
利申跟緊人學

好想 作都係想關於時事或者散文類咖喇
但我自己無咁嘅文筆無咁嘅能耐
所以都係ff

樓主
我都係好想係紅館on drums
不過心知冇可能

加油呀巴打 得閒交流下

啱呀
去過歐洲之後發現慢慢踩單車返工得行整下皮具先係生活

香港on99

歌手 認真嘅

Sommelier
果日都係睇youtube先知有water sommelier
你真識食

冇話你唔認真

好！
記低你個名

試過macpherson on drums
有夢就去追

試下係度出故？

開自己嘅dream cafe

Yes
所以諗過drum technician
不過都係乞食

一拳超人咪又係on9上班族

正
俾唔俾人打躉先

想開間舖頭 cafe又好party room又好
想聚到一班friend

Preschool/kindergarten/primary/secondary?

Professor?

玩具店老闆

由細到大都想做archaeologist, zoologist或其他相關嘅野 或者入電影、音樂、文藝行業
我條件上入到依啲科但係因為各種原因我揀左一科唔關以上野事嘅，想轉，又驚

工作環境全部都係朋友好正 幻想到會非常和諧

想去踢英超

打機實況主

All in or nothing
驚嘅咪讀完依家再讀arts
留條後路俾自己

巴打
我跪緊個moon

全職二世祖
然後有個十分本事既阿哥/家姐

Welcome everybody this is martin tyler and alan smith
期待fifa見到你張卡

藝人

可能我識你

Time will prove

綜藝？

巴打

今次個storyline ok不過太短

飛機師 消防 警察

足球員

依家讀law先發現自己都係鍾意science同humanities多啲
諗住之後再讀其他 希望有錢讀

賽車手
但太高成本 放棄左

作曲加填詞人加電影編劇，遠撚到仆街

樓主想做鼓佬
夾band最難係搵啱人
你16歲姐係讀緊中學
自己學校搵如果唔好彩有一半人以上都係鳩夾
唔認真 唔練野

上網搵應該最實際

寵物美容師，但係係香港呢行好難做

律師 因為靜係識駁嘴

軍火商

work in 

Psychologist

Law

寵物美容師 show dog果種

U serious bruh

做遊戲

然後做一款全世界人都玩嘅遊戲，好似minecraft, Pokémon go之類

旅行家/探險家/旅遊記者

啲細路女玩NDS嗰啲？
Btw係咪好好掙

原來同巴打一樣

上面講緊想做音樂人....
真係算啦...
自己玩下就開心，係香港做職業音樂人重衰過做雞

FBI IS WATCHING YOU

一定係足球員

唔好話球星果啲level
做自己喜歡既運動搵錢已經好開心

舞台劇演員

Agger
不過喺香港冇乜可能

高汁

想去咩地方？

依科啲人都幾濕鳩下 同佢地做唔到friend 你睇我好咋
咁依科我係有興趣嘅，不過不及以上所提及嘅野

天氣報告姐姐

yes 係香港踢波果班要番parttime...

捱埋law先啦
有後路
Touchwood要打官司揾你

想做exhibition designer 係咁去全世界做野同玩

唔止踢波
運動員已經要

一早起身見到得意肥妹

好似好chur架喎

漫畫家

最後愛上graphic design

冇所謂啦 做到自己鐘意既野 開心就得

咩為之衰？
有人唔介意窮

True

皇家佬

係動物園照顧d動物

導演/菲林剪接師

我都鐘意
利申minimalist
用自己design嘅wallpaper好舒服

俾啊，但諗住唔會同一時間有好多客
好似宜家啲starfuck 同太平羊咁太嘈，似茶樓
人少少，靜靜地9一日
夜晚最好可以賣酒，做清bar

一年咁多人入行，有幾多做到最top ?

想學editing+aftereffect
可惜電腦垃圾lag到仆街

拍動物紀錄片嗰d攝影師

我鐘意

你個名

想做神級操盤手

係，有後路
我就係因為知前幾科乞食所以先退而求其次

遲啲先敢諗考牌 可能到時grad都grad唔到

筋肉人
Camera man真係好偉大

全職saxophone tutor
雖然而家已經係
但起步呢刻低收入到傻

唔get

The best is yet to come
遲啲搭港鐵見到你開masterclass

美軍

Final Cut Pro Premiere Pro都識
AE就少少

但係我想學菲林

兩樣有學過 好玩

同琴行拆帳好唔抵
但係唔咁樣做又冇學生

Premiere pro
Ae先癲
上次整個轉住入screen嘅3d logo都玩撚死我
利申廢j

菲林係點架

Phy chem bio是但一樣定雜食

口傳口？

Btw唔介意嘅我試下幫你問下私人學生

AE簡直係無底深淵

我知就唔會話想學啦

諗下hollywood嗰班癲佬

想做獸醫
但中學無修chem/bio

Outward Bound Instructor

又一個癲佬
教下我減肥練體能

男護士 讀緊
下一個目標係畢業

想做廚師應該讀咩科？
冇話修唔修嘅
有心
就乜都得

McKinsey Strategic consultant🙈

歌手
唔好笑我

第二句
Btw
16歲女病人

職業網球員

More
Tf is that

劍士，極認真，非搞笑

唔會啦
加油！

Hollywood班癲佬應該覺得AE係幼稚園先用

教下我
啲backhand好屎

冇笑你
係咪斬卷席嗰啲

WTF?

想咋... 其實我都好屎波
不過打網球真係vd好玩

小說家

唔係啊 最近城大好似有個獸醫課程要修chem/bio
加上自己成績又唔係好 入唔入到u都未知
Btw多謝巴打

Agger
我雙打極雷
死肥仔上唔切網

愛情？魔幻？

絲打？
我17 DSE

你聽過呢道幾多款

醫生，得1皮人工都會想做

小食店老闆，賣魚蛋燒賣
或者做格鬥家

PS
AE
完
真係孤陋寡聞

類似劍道，但係非主流武術。最近師父教緊心劍合一

Doug Marcaida

好撚型

英雄莫問出處，魚蛋佬可敢與我一戰？

好有醫得 有無諗過無國界？

你玩哂啦渣劍嘅

我理想係買左一棟工業大廈/一堆村屋。
然後改裝做 cafe ， 影樓， 錄音室，studio 同埋當然係住宅啦，然後r曬自己朋友嚟住，收翻少少租金咁 然後又有cafe 比人嚟。其他設施可以租比人用/自用

型係型但係好辛苦，體能同意志訓練唔係個個頂得住..我仲要正職係學生

車手

廢青

我都想

8000轉

Stage Manager

律師

每個成功嘅人都有痛苦嘅故事
人地唔會知

兩咪車

做賽車手既夢想由幼稚園到宜家都冇變過

同埋頂唔順香港嘅階級觀念
其實我做飲食 好鍾意做飲食呢行
有起碼二十個人問過我
點解讀完大學(有好職業承接)都做廚房
呢啲人我都係hea答佢就算
認真答佢又驚傷佢自尊心

大佬
我套鼓唔好擺嗰邊得唔得呀

Sorry見親嗰啲stage manager都幾仆街

識唔識heel and toe?

LIHK個個都好撚勁

動物

小松鼠

我都係咁諗 有意pm

Lobster sandwich
留份sandwich俾我

唔幫中學雞補phy？

環遊世界有錢袋都唔錯

專業足球員

Travel blogger?
Working holiday?

Support

但係依家無咖啦
阿媽迫讀書
細個無得踢波
依家淨係可以打fifa

喜劇演員
因為自己本身就係一套喜劇

我都係想做鼓手
但打極都好似無乜進步

Cell biologist

我想去united nations但係而家我做緊既野係鋪路入銀行做

咪咁啦
祝你成功！

其實UN做啲乜

農夫

交流下？

Martin tyler and alan smith

有冇諗過做咩大研究？

魔法師

做一個可以以自己意思sell客既平面designer
係D客去嘗試了解我既concept
唔係我去盲目服從佢order
可撚惜香港呢D垃圾社會都冇可能做到

見到包菜寫organic vegetables farmed locally

種大麻~~

鍛刀大師
香港有無啲鍛刀工作坊，想試下親手整把自己既刀

fi-re-fi-re-fly-to-sky ！！！

Ufc fighter

係咪睇咗個reality show
我係

好似好男人咁，想試下

我覺得跟客order滿足大啲
Anyways加油

SpaceX 老板

咁mma?

Bladesmiths, you have 15 minutes left!

It will kill

所以咪係囉

一腳射埋個龍度

細個想做科學家
而家想做IT狗
兩個都係乞食

組團打副本？

你地全部入game

我揸controller

萬事屋老闆

荷里活特技化妝師

外國DJ
(ff)

消防員

前牌halloween有冇玩

係呀

依家做老師
都算係中左自己Dream job

香港未來

都係跟返大趨勢，做返d關於cancer嘅research，不過基於CRISPR等工具嘅出現，令到呢一類research衍生出好多可能性

天馬行空啲既夢想: 足球員

貼地啲既夢想: Business Strategist

嘩

上面仲有醫生可以補血，有位魚蛋佬做格鬥家

作家

律師

認真，小學階段已經想做律師

後來去到小五，小六知道原來係咁耐就放棄左

然後到呢幾年就想做醫生，唔係咩高薪厚職既原因為first priority
而係我接觸得多醫生，發覺做醫生幫到人好好
同埋唔係讀得書叻適合做醫生

相反律師可以
但醫生，品格要好先做得好
例如要極有責任感，細心呢啲

唔係其他職業必要有既

我都係喎 點入行？

加油
不如研究下點解我咁撚肥

自己開鋪做老闆娘

巴打你都有打開喎
睇你d cm你識好多嘢

想做冒險家
周圍流浪 寫冒險手記

貼地 成功人士

唔係啦
好後悔樣樣識少少
冇樣精

藥劑師

爽呀

Graphic designer
Musician

咩鋪？

好型

NBA

Same

咪同fisherman爭食

講笑啫
加油

唔係講緊呢行飽和咩？

之前又真係跟過一個professor研究腸道細菌，都發現有d肥胖係同腸道細菌有關 ，以後可能都有機會透過換細菌黎幫人減肥
利申：我都係肥仔

銀行ceo

冇架啦 肥就一世

第時出張白金卡嚟

朱古力獎門人

其實都係

睇到眼紅
如果多幾個你咁嘅人

希伯萊文好難攪......

貼地啲咋 都有排行

不過都係做緊相關既野

細個諗做太空人
而家想係香港做農夫

勁

好呀 唔想再食大陸菜

試鐘男

如果樓上講組隊打副本
我會揀做死騎/術士

可惜現實只係個地盤佬

？？？

想做開明既通識老師

Architect

我揀肉盾

有心就夠啦

唔識答

其實讀啲乜

你唔知咩叫試鐘男？

肥仔吸細怪，死騎協助佢打，魔法師backup 出aoc，醫師留意全世界血量。而boss，交比我

唔知

全職break dancer

死開啦
揾個廚師嚟煮撚左個boss佢
我好肚餓

巴打做咩職?

我dps死騎或者半坦死騎都得

係咪即係bboy?
好勁
又倒立又轉身

骨場老闆

design
PR
廣告

咸濕仔

開屬於自己既studio
做好多好多既作品

介唔介意上黎打下鼓

消防 但近視

巴打一定好多鬼主意

做admin嘢？

或者去做laser先？

首先要有錢開studio

乜都得 不過冇興趣寫愛情

Fashion buyer

改善/影響到世界既 Designer
好似設計到聖誕老人紅白形象個位咁

小弟係一位追求極限輸出既劍士

記者
不過依家好多報章都有自己立場同打壓
搵錢又唔多

目標遠大

就算個名已經臭哂，都想做CID，小學果陣已經成日扮偵探，特工，fbi
利申：返緊starbucks partime

Yasuo

"Dream"

無冕天使
唔係sun post下話

咩嚟

有人睇我寫嘅故

廢老

汁男

考哂8級嗰啲未？

室內設計師

做demo歌手/和音

做廢青

astrophysicist

咪話乜都唔識

輕鐵車長

利申：已經做緊

幕後功臣

恭喜！

講多啲

多謝巴打

賢妻良母
出繪本

Aviator

可唔可以畫個留名圖俾我
Btw做你老公一定好幸福

老闆
全職創緊業

咁多種

祝你成功！
Btw邊行

Boxer/ skydiver

作曲家
想做電子音樂個d
但係20歲人又唔識樂器又唔識樂理又唔識玩個d software 又無器材
可以點樣入手

It

配音員
一世都冇可能

淨係識畫二次元毒畫
sem break畫比你

真心搵個人學啦 上返一兩堂執吓啲姿勢 touching
買本8級書考左佢
仲有搵吓band夾
利申：半工讀鼓手

曾經我有機會...但屋企人反對

幼教
因為真係好鐘意小朋友 以加pt都係做同小朋友有關既
但以加只係個垃圾文憑

係香港做好難有發展機會，人工都無做it咁高

去學？

等你出高汁Apps

好

不嬲有夾band
學過percussion
8級就未得閒考住

唔食辣但都想做食評家
仲想做旅遊探險家
臥底

讀唔成書唔代表啲乜

加油呀喂

空姐 因為可以周圍飛
其次係攝影師/cafe老闆

對唔住
我係差人

啱呀做人最緊要有火

Me✌🏻️

考古學家

想周圍飛唔建議做飛雞
可以考類生態攝影師

鑑古知今

我同樓主一樣 想做鼓手
岩岩考左8級
想入行可以點
之前有玩開 dream theater

同而家自己讀緊既科完全無關係

想做到好似 Neil Tyson 咁
寫下科學書 向社會推廣下科學咁

fashion designer (世界級個隻)

笑左

冇話嘅

做隻唔洗比人屌既雞

幼稚園老師
覺得要由細個開始教育嚟拯救香港

多謝 另外搵緊partner 有興趣有熱誠既it人可以搵我

竟然有人同我一撚樣，想做呢D乞衣工作

我有friend 做到depression....

開coffee shop自己整下餅沖下咖啡俾人
悠哉悠哉又做到自己中意做嘅野

夢想係做一個仆街律師

但已經無機會了

探險家

開Cafe

細個睇得衛斯理多 想做私家偵探
而家係想做老師 (努力中)

始終香港地乜都講學歷

再畫下畫 睇下書

歌手

賢妻良母

Yes 好嚮往嗰種悠閒嘅生活 可以瘋狂整餅就覺得好開心
我份人真係冇咩上進心 唔啱喺香港生活

賽車手同飛機師
Part time 去揸巴屎

國會議員

政壇新星

Btw 巴打係香港打波？

屌 我都係喎！！
兩位都係巴？

食軟飯

Same 同埋係專食地道野嘅 I travel for food

同好

同我一樣 細個嗰spi 書包有個宇宙
我都想做農夫 但香港環境唔許可

填詞人
希望大家多多支持啊

No problem

宜家想去踩下阿聯酋塊草地咋

Alex Hunter得一季？

岩岩先玩到佢去左找卡數

想入大consulting firm做consultant
可惜gpa唔高 這些機會

我有丁

聲優

你玩緊就唔劇透啦

有冇諗住遲啲去讀？
我想大學grad左再去讀archaeology and anthropology
不過驚冇錢讀

利申英國冇j巴

Thank you

我直情想下年轉校轉科不過屋企應該負擔唔到 唔可以咁自私

音樂劇演員
無可能啦叫我放棄而家份工去唱歌我老母殺撚左我都似

我都係
想做農夫避世

消防
聽日final in 啦

老師

想開返間類似深夜食堂既鋪頭

演員

巴打，英國咩環境唔知，但係香港就只可以話你知，讀文科等乞食，我而家只會工餘時間睇下人地archaeology 嘅教科書同論文

如果有一日環境許可，可能我會進俢下archaeology 嘅degree ，但都只可以distance learning

如果屋企許可，希望你追夢成功

利申：文科人 history A

多謝你 你都要加油

時裝模特兒 得180

算啦 我已經做左另一行了

如果做得成，麻煩到時特別嗚謝香港油王鼓勵

想做攝影 好想衝出世界去周圍影
但奈何係個窮撚 唔想再成為屋企負擔
去左做學徒

我發過誓 如果將來有小朋友 一定會全力去支持佢追夢
唔會要佢o既夢想俾現實蠶食

護士 希望可以做個有良心既護士 有時間停低關心每個病人

D雞黎到香港會搵人同佢試鐘

機師
Game blogger

醫務化驗師

.....

playgroup老師

利申：最鍾意撚bb

水族師

導遊

想做作家

自己開鋪做老闆（娘）
想做Café 又想做手作
不過哪有錢

笑星

別放棄

建築師